[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5953)

屌1002

半7全8..........

挽留mg

白禮盤,3.5s

比多粒白禮

咁又送C

死人大雪櫃耶寞蘭糕

9c

11.5

冰封角球

西咸!!!!!!

2-2

22

一場殺晒角細 一場殺晒角大 莊家gel

咁又2:2
笑到

西咸goallllll

轉個波快D好無呀大雪櫃

上啊屌你老母 cup埋佢啊

2:2

領先一球真係好危險

2:2 cup 9 he la diu

cup未

屌係白頂撚住

2:2 Goalllllll
俾埋11c

下半場兩個角球造就兩個入波 佢地又唔刷角 你老母

刷角咪有波入囉

下半場2C2G

糕

杯呀

Cup 埋佢啦

唔刷角點入呀

4球都--66

早D過到錢jump硬
2:2都開到

舒適好球

大家cashed算啦

10分鐘一球

杯啊

杯埋啦屌

cls mg反底了

西咸快入

炸？

痴線，兩邊都無人守角球，一頂就入

11c please

半7全9 出現

咪再刷...冰住

無炸
不過好-6

3-2一世球迷

cup佢老味

冇得傾

冰封俠.gif

刷角就有波入咁簡單既道理
偏偏兩隊都唔閪識

西快入

西咸白蟻刷角

90分鐘實有多粒既

2:3

應該仲有1粒

西CUP多粒

5連c

Dllm 馬會過唔到數 攪到我買唔到westham ng

閪咸今季有幾球係頭鎚入

比多2c

蘭仙尼可否世界波

抵你個白禮頓啦，放軟手腳唔攻呀嗱
hea呀嗱

無撚理由和波嘅

差少少2-3

西cup 一日球迷

西比多粒

3:2快

無啦...
4球都係-6既
真心

白禮又屌打

馬會有錢唔賺 屌

2角是夢？

10.5s好撚刺激

主第5球都係-6 快手

10C完

KING狗話避左 避乜撚？

西比多粒比我有覺好瞓

5分鐘2角未

韋狗差D CUP埋
白狗好撚廢...

狙擊手

西咸拎晒3分唔好益白禮頓呢隊on9

Mupay廢到笑左

睇盤似卡10

專門狙擊king狗曹狗 保護mg

西cup埋全取3分啦

半7全11 你我都知道

分分鐘神9

角球應該6:4完

最公道

避得好

集氣

避左暑

白禮個教練仲未俾人炒？

10c

唔得啦...

king狗真係賭界傳奇黎

針

避左贏錢

想知佢d免費tips係咪真係有料

你即場有無中過

避左子彈

無買人算係咁啦

屌你老母馬會

尋日中左車狗4goal

免費無料

避孕

應該絕殺

大家又打和 真係令人開心

十中一

覺得可以寫篇論文解釋點解半7一定係全9

唐狗追和 前列腺仼玩

咁都無角...

西快cup埋

再買左阿5

cup未屌

其實半場中段之後冰左好耐架喇

一陣俾G大jer唔好問點解

我都唔明

冇角dllm

我了

未驚過

查漢巴殊
白禮贏了

jer佢條前列腺姐

30分鐘之後都冰左40分鐘

2:2完啦，大家開心

半7全9魔咒

西

即場角球盤最高開過十幾

予想圖

家陣先收仔maupay

又22 兩場都22

補幾耐

15.5

+4
14.5/13.5S 震緊

3 4分到啦

4

補4 有排頂

你終於都中

而家仲有幾耐咁

有角未

今晚英超2場都係半格

92min 西咸入

oldham呢

加油

我買左主盤 中你老尾

Go!!!!!

吹雞未 屌你老母

半7全9 我屌

綠字收錢

有錢收

屌你旁述個撚個都鳩講蘇哲

等間又話針

你做咩撚野

砍到咁
似2-2

無11角 今晚唔賭了

老火腿是沒人要的

你笑鳩我

10.5s同客盤易到

Southampton 呢

利強陣

10角

Let's go!!!!!

白蟻又拎一分 老撚土

買少少利記 等熱刺個場

個個林鄭女女我死撚左去邊呀
又話我爆硬
死柒碌我屌你老母

驚大sam又護級專家上身 睇定啲先

角大咁都死兩隊降班啦 富咸都好過你地

屌 又輸半

老友明天見了

買左幾多中位數 咁型

呢個係祝福嘅笑容

假派狗不用理

白禮又課左幾多錢

要入了

條友10.5b 101100 笑撚到我

岩岩好過左12點

好波

笑撚左

快3:2

今季英頭四名競爭激烈？
No.... 降班席位先係最激烈

12角

比多粒

假派狗黎

最後一分鐘

又要派錢了

Gel到上天

係咪有搶口狗gel 10.5b

半7全9

9c完

仆街 掉個界外都等半分鐘

早點訓了，別再磨

最後一分鐘 白禮絕殺全取3分

西咸入啦屌 唔好扮傻

冇追po 睇唔到我g嘅指引

岩岩以為miss左利 嚇死

Goallllllll

沙蛇10.5s 又冇跟到

2:2 9C FT
下盤角細
正氣聯

半7 全 9

9c ft

Goalllllll 完撚埋場

屌你老母

有g蛇真係等上樓

2:2 ft

又傻一件

lm

屌你老母輸半

屌你臭西

買咩

老撚土 和波

var我屌你老尾

咩位入角大都死 癲到

馬士打試下要利狗

邊個搵我？

輸半總比輸全格好

好多人失控

我ha10.5s信念

手足勿荒
有我猁救賭仔

西布朗下盤有無同路？
利申:連豬N場，同路睇路

又扮豬 又報假 抵你單機

兩場半格一場走盤

優越陳贏哂

仆街var

老撚土，下半波多過角

你班傻西

唔派就ching 啦

最撚狗先係利記

13.5/14.5S
英超不可能兩場三格角定律

下盤 和波 角細奶晒

屌 轉唔到數快
想追利記

我買13.5細
見佢3連買左小小
個個柒撚傻閪
假派狗
我話頂住佢又係到抽水話爆硬
又話10.5b 派

依家又含緊撚啦廢物

無喎
2C2G

狗會fps死左?

自己講自己笑真可憐.jpg

能量守恆定律

泥加樂同宇智波 2個都傻撚左

假到你老母

今晚冇美斯

10.5s
12.5s

寸我班傻西呢？唔敢出嚟

我辛苦d

買撚左般尼 西咸
多謝VAR屌你老母

1

3g

Me

3G

10點轉，岩岩先收到，allin西布

我

今次真係跟你算 又去咗買盤又輸

OH SOR

好叻喎你

無得轉錢,想失都唔得

上面條友係度自言自語做咩鳩

利半細派錢波

突發
我猁強陣
文尼沙拿費明奴

咁就67 爭食最後個個冇得食

勁到

dllm成個鐘都未過到錢

笑撚死
十三派錢比鐘培生

買巴手足快買

有你咪得

利記幾年前主場對大Sam西布朗，果場輸到我仆街 買利亞洲盤＆角大，雙輸

咩買巴

無左轉數快要點轉?

利記依家咁勁點輸？

巴塞

今晚有？

有巴塞咩

唔信自己算

PPS

依家我猁勁到咁
弱陣贏熱狗+精工

冇

岩岩用左eps

聽日阿德冇即場？

數學題：
猁 7:0 永昌宮
永昌宮 5:1 西布

猁 ： 西布 ？：？

唐狗入未？

巴希亞

弱陣有飢餓感

唔理 照買

1:12

痢半大啦

咁樣冼TVB

轉左教練啦

山度士又讓人

沙蛇要咩

40:0

不了
巴甲狗也不屌

咩話又中？

巴假有冇早水
想g點解大師會開平手 明明高花膠成班波

利狗3格

已經諗好 要自己對家算

Gun

全黑上盤

三格王全黑又復出

同路

角

利半大 主盤 gogogo

0:1

最後結果0：0
各拎1分

Gibbs ！！！！

11:25用fps過數。要等幾耐。岩岩幾球都追唔到。屌

得個半格

b?

10.5b

2:0全場波蛋

我個幾鐘都未有

半1全1葡超又中伏

馬會個FPS唔係收左皮咩??

肝池啦

唉 跟

真心角大?

放心了

我10點過等左2個鐘先有

有排都未完場 定d黎

重心利記半場1：1全場2：2

唐狗輸一粒不如比人456

有冇下盤支持者

00:30 有冇心水推薦下 唔知買乜好

唔好咁啦

贏果隊

即係咩

猁有無陣睇？

你個名

利物浦一定3分架喇

有三格王都唔跟

提下大家
FPS過唔到錢
要即時過錢就用PPS喇

曼城劇本

西布朗
半細

佢直頭話過唔到
等都無得等呀

肝同池囉

買波膽

1:0 掃到主其他

半大上盤穩了

收到

Pps點即時過錢

銀行錢扣左。但馬會無入到數。應該自動轉左當pps時間。 轉個時唔知

ok

我G

唉咩

大SAM依D輸少當羸
3:0
4:0

買40$主其他先

多謝你
mg

自拍一張比你打飛機

用電腦網頁版 存款有得揀PPS

用電腦版
轉帳服務

勇小小買半場主其他

今晚係燈燈池大戰masterg

跟我ha買角算

唐狗快和

有無指示

佢電話個app都有得揀即時但過左12點要第2日

痢一入波就停角

ha神要左乜

拎波波池呢啲廢鳩同我波台大蛇比

國民 2.5s腳震

app用唔到 一定要用電腦

利三格角

珍 唔同level

陣間就爆

利半細

1:1齊贏得唔得

中啦 無紅就要震

Ok thanks 下次試下 希望唔洗用到

哥連
熱9
打風隊

痢有球迷加持

利半大常識
利申：不買

利記

咁都半大真係服了

買個利-2先

支持小白

有幾大信心

-2 前鋒

大家記住
一蚊都唔輸先可以長贏

平時最多hold我半粒鐘 而家hold咁撚耐

生命注推四口收工

咁買半膽1:0好似幾好

呀媽係女人
山係山
海係海

國民2:0

同全黑對

2:0

上盤b

屌你老木唐狗

利邊似大炒

全黑邊個黎？好準加？

都係中

郁左添唔買

猁狗信唔過
唔刷的..

你已經死了

攬攬

全黑蛇都唔識 好打極有限

巴打生命都好薄弱下

比甲又3.5s係咪癡線

一分鐘有60秒

訓覺算埋單贏得幾舊水

中左世界就係你

14.5
西布朗

轉數快係咪又出左事？

中唔到啦..個轉數快廢左..

下盤

西布朗一心死守都有機既

你文盲 馬會APP 都出NOTICE

禁唔到錢出嚟
屌

上盤之鬼

2 0
15C

無得玩前列腺了

有贏就很好了

公道嘅
1 1:0
68 2:0

亨克入未

MG想玩嘅話冇人阻到佢

幾千食個天龍軒都無左

沙邊個黎？好準加？

請我食未

有無人知幾點可以用返轉數快？

15C又過份左
除非西布朗入到1粒

聽朝8點

有贏咪得

未食過 Eason聽朝早餐話食

仆街了

利物浦

今場生性啦好嘛

閪布大巴到呢

避膽角,9.5B先買

上半場贏緊就機會好細

足球投注只信G蛇

祝中

等9.5轟？

想買角細

買埋哥連泰斯

屌 場葡超追和得唔得

買，我再補多注

3分鐘西布朗就守到3閘線咁

比啲信心

轟曬落熱狗

Go!!!!一叫就有

亨克4-1未

利1:0先就GG

沒問題

掂！

今晚買唔買保地花高？

10.5s應該有既

一無所有

屌 成日撚我

祝福黎

真
猁未入己經妹住踢

你又買咗GG

對面妹D

個盤有點兒鬼，skip

痴線 主隊廢到咁

買狼狗算

一出沙拿條麻煩友就唔順咁好似

睇盤明明主隊不敗

cls 禁屌

利差啲

我都覺

沙拿獨食行先

岩岩又話睇var嘅

唔會睇架啦

幾時補角大

89 3:0

應該差不多

點入三球開上盤

g10al
報角好返未？

0c

半細師安然渡過咗八分鐘

馬會死都唔轉8.5

半大 半場2.5b 24

死猁狗

3.5s睇波算

利入未？

快

開波唔夠10分鐘就燈

你都賭波?

西布朗角大，我只信7.5，等到就買，等唔到就齋睇波

下盤真係可以gel定先訓醒收錢

買親法馬利都唔識入波

西布fg

買個客勝算

10

利！

1:0

中

利1:0

高

文狗10
易到
角細穩了

唔比我買

差兩球

吊。。點解唔係葡超入 係利記入

無角了

秒爆

Mane

半細

利繼續

快

傻西對住我利901

西布朗太消極

Go!!!!主咪入咗

西下盤咩心情

西布朗成隊仆街喇

俾得好撚靚

今時今日係得大SAM/HODSON仲會咁踢

D守波廢到
普通釣個波就穿曬

⻆大jump

10分鐘1:0
90分鐘？：？

456啦

主其他未

我唔撚係要國文隊

頂住

其實西布洗唔洗咁快901

角細直插8.5 @1.77

半1全1 撚狗?

係囉
仲要唔撲唔迫

我屌你老母咩
早啲出啦仆街
次次買完就同路

放鳩棄 黑到

利物浦10.5b JUMP

入多幾球

馬內！

支持

買得200都叫信

支老尾 開哂3場對家

三格角

上盤+大角快

有聲 仆你個街

最後決定狼狗

即場8.5b試試佢

可以攻下既 不過算啦 我地又唔係教練

今次真係角大已死

打門！

你好似唔止3場

我已經慣哂

戒左賭

4比0 啦 利

漂亮!

今日買得3場

都係果句，平注長跟G蛇對家一定贏

落7仔買完野就1:0

洗唔洗落多次

15分鐘 0c

等6.5b算

唔洗理佢啦上黎波po 唔知為咩 日日就話自己幾慘幾慘 飛都無張 場場都係完場先講自己買左咩又輸左咩 如果場場都輸 個人都唔想賭啦

角呢

上盤已死

111111

笑閪

亨克咁都大唔到

-10！

1c

屌閪布朗真係唔會谷出禁區點456

咪撚蝦我上盤c

想等多陣都唔得

又差啲

見到 Gibbs我已經知道點買

我飛

見到 G蛇 我已經知道點買

薯條俠都會搵啲飛出黎扮下
佢就飛都無張
單純attention seeker

唔係丫
都幾近
11條友肯晒禁區都無用

我幫你出頭！

葡超補6

中 唔知係唔係去完感情台叫春無人理 黎波台叫

死都唔撚和 屌

人多手腳亂

比利時真係賤種波嚟
垃圾聯賽

咩頭 龜頭？？

前列腺 龜頭呢啲 你地自己搞

澳職

利可以換哂前鋒都得啦球球遠射撲到個龍攰

西布朗踢10-0-0

你講咩

岀糧未？

撲出底

再買比利時波斬手

沙拿好似踢少個咁

222222

應該仲有幾個鐘就有

2C

講你啲嗜好

中堅壓到去差唔多禁區

閪布十零零

好耐無見到依D踢法

唔好落 買咗半細

文尼呢個位都頂
ON99..

82% VS 18%

西布朗應該會輸456
猁啲人攞波係無人迫
啲傳波都係睇到實輕鬆傳
仲諗住大sam有乜野方法
利申:買左西布朗

利龍表示：

西gel?

咁可以點 唔通鬥攻咩 個前鋒又廢

施主 潔身自愛

角大24

縮到咁後又係輸 係我就攻哂上去

利物浦踢完依場應該衫都唔駛換

不如投降輸一半算啦
睇見都慘

痢個龍真係可以訓陣先

圍撚住踢
西布10-0-0

文尼咁勤力嘅
沙拿同廢明奴唔知喺度做乜9

640

岩呀

角大條路好難行

見好就收

西布朗可以3:3車路士
1:1曼城

跟住炒領隊

條撚樣返埃及啦

不如個人係哂龍門前面算

琴日抽左未
我叫聖誕快樂好大聲

用生命硬接

唐迪打交？

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅
5 列斯聯 3.5s 低水✅✅
6 安圖法加斯達 0/+0.5 亂買 ✅🍺
7 國民隊 2.5s 低水✅✅

各位同學瘋狂慶祝啦
聖誕快樂

分唔要 保得失球

輸1球
守到最尾10分鐘
下下衝上前入返球拎1分
對強隊係咁踢

唔踢係咪輸0:3

屌你老母西布朗真係cls

斷咗尾關。曼城半大

開心些牙團 1點抽一個

打撚死班唐狗

基維收錢

祝羊

準備40射
閪布朗冇諗過攻

蒲巴呢期好旺咁

Lm

ME

5-5-0

有

3C

西布朗洗唔洗踢到咁保守呀

333333333

3c

打門？我打飛機添呀

fake

即場有咩好買

半膽10頂

sorry

佢不嬲唔差 係鍾意慶祝

得我地買左班賤種

英超好耐無見咁保守

利物浦主勝

對唔住大佬

咁大架巴士 入唔入到3粒呀 大佬

d角球妹下妹下咁...

點買

gunallin了

猁狗同我半場整多兩粒

喺度妹下妹下有鳩用咩

利狗 3粒未 冇時間

西後防好易犯錯...

利準備大炒

繼續出~

利龍不如出中圈幫手啦

利入未？
快

猁狗win仲有1.01

半大 角

個半大落撚到咁撚樣唔係開唔到掛？

MASTER 反水

成場波無咩見過艾利臣

又真係抵寸嘅

利9 咁似禽晚曼城

馬會俾大戶們刷下分

個鏡頭keep住係西半場

和氣生財

半場5c 比信心我先好嗎

條友最後會樂極生悲

升仔勁撚到....

半大唔到呀。唔係嘛

撚糧王

8.5大收得錢未

半大未呀

最近 薯條🍟有冇上嚟？

我tg你

上星期有

個控球率同前幾日臭格對rb萊比錫一樣

入波未？
快俾多粒

未破產咩...

你錯名喎

仆街 master 半大呀

咩環境？

比小小信心啦

角球呢

34分鐘3C
90分鐘?

應該半細硬

求利半大

有冇爐link

賭左咁多年都4位 身家應該8位數

沙拿吹大左

又唔入波 又唔刷⻆

三格角大係咪要單邊15c

少左上黎叫春應該好返d掛

似係

高水半細又中

沙拿唔識射咪爭啦

之前唔係有人請佢叫雞 轉左運咩

15C 到杜甫都真派錢

半大24

MG反底

今日d半大死清光

個角企到咁硬做咩 快撚啲落幾格比我買

8.5角大派得未

仲衰撚過日本仔

得亨克奇蹟半大

咁都好d

半膽10 gel頭訓算

之後過灑d運俾請佢叫g 個個

西布朗真係好西 攻都唔攻 11個塞係後面

嗰個好似針咗？

真賤種 投降都係輸三球 洗撚咁辛苦

救半大未？

賤過潘頓

幫緊你

升仔係有爐? 有冇LINK

半大

利狗唔入俾人入OK?

咁都可以開半細?

輸晒 訓算

換走沙拿未

猁屎撚到 下盤gel到行一行

淨係for我派錢record

肯入未？

我輸唔緊要，我唔想Master G贏

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅
5 列斯聯 3.5s 低水✅✅
6 安圖法加斯達 0/+0.5 亂買 ✅🍺
7 國民隊 2.5s 低水✅✅
8 安德列治 3.5b 亂買

冇膽可以 2.5b

利記半場兩球都無？

禁屌入唔到有撚用

利迷
爆啦
刷爆佢

沙拿仆街死未

利狗都好HEA...

笑撚死

ON9 刷多幾下角球
龍跳都跳到腳斷

又係沙拿浪費機會

根本同尋日曼城一樣

mg 今日真係反底

同琴日場曼城一樣

嘩屌 原來猁咁快入波，角大jump

文尼係咪同沙拿吵架 唔撚傳比佢

半大要屌沙拿

仲有前鋒

兩個有心結 一定會走一個

係沙拿太屎文尼都廢事傳比佢晒機會

屌我個8.5大

一係唔買否則3.5b放膽上

走沙拿 文尼咁勁

你地問沙拿回水啦

696

都無得怪利 對面刻意守

g

要左主-1 感覺會穿盤

沙拿死撚開 南野都勁過佢

唔好咁柒啦傻閪
等陣下半場比人爆到面黃我真係指撚住你黎笑

絕殺救半大未？
唔想Master G有✅

珍

1 : 1

G爺超高水半細

半細頂得住

又反水

西單刀唔射

2倍半細

ON9仔咁都唔射

等7.5定8.5入

2倍

ON9
單刀都唔射

多謝沙拿

橫傳又唔岩位

仲有你安心訓覺

西布朗係咪守到傻咗

班人守到唔知去到禁區要射門

本身得1.95

屌咁都有半細

屌你閪布個單刀

28/12
g蛇反底

下半場西偷到球12碼就好笑

射左應該有1 : 1
個位唔錯
一係插下水 12M ..

西布朗單刀唔射，回返後但後面無人接應

反底

屌又好多下碌到落底線都俾西布朗救角

mg開始反底。下場跟

真係未撚見過咁賤種既球隊
輸波係度640泊大巴 不停dup波鐘 單刀橫傳

悶到訓著

利物浦D人咁矮
縮後踢都好D既

踢左十幾場
得7分
輸少當羸

唔怪得狂假封
死西狗！！！
下半場刷爆

圍屌都冇角

發覺今晚可以賭口數

利WIN 就等於角細
利入唔到波就角大

場波已經踢完 波都唔會大到嫁啦

利半主gel
5 1 1000

換走沙拿就會

買左好撚大呀？

傻閪

文尼今日好fit 咁

有無人想要定埋下一場

點呀覆我既傻撚

有冇人又轉數快唔到

想睇 不過建議用紅色字

馬會咩事拎唔到錢

轉數快收咗皮

睇馬會app la

好懷念澳假以前賭完澳假就同屋企人去食晚餐 而家係屋企9fing

半大黨輸清光

聽日賭完西部都可以落街買外賣

上年澳假專精

屌，費利拿無開亞洲盤，半隻搏一隻都唔得

聽日等你帶領啦 G蛇

130 半和

+1囉
我都諗緊

今場跟左, 等豬錢中

比甲可否69互射

買咩好呢

屌你老母 㩒撚咗你個reply買唔到

關你撚事咩
你唔好撚柒啦 未完場係到吠

又0:0成晚都cls

猁細波confirmed

屌 柒到

好撚嬲

有冇人要法輪功

下
西布有進攻??

利狗踢到好似90分鐘

垃圾： 廢明奴 沙拿

閪布朗進攻次數 -0.5/1 cashed

⻆大黨今日去得好安詳

入未呀
屌利老母

唔駛掙扎都好嘅
可以早啲長眠

屌下半場有射門

10 c 10 1

瘋狂尻斬入去 識唔識踢波啊

一陣俾人追和就好笑

一

快
要角

10蚊

痢攻唔入
上盤都要等死

派親都100

快

客隊唔守你 肯入未

睇黎又輸半格

下盤全格啦 等追和

閪布朗好似換左成隊人咁

利唔攻姐

利入波未

撚唔信無7隻角

爆J

咁撚樣對主場球迷

春袋痛

賓周痛

馬迪普

會唔會3角完

一球完？

大隊呀 刷多幾隻先啦

笑撚左 利狗賣分

屌你老母 高普仲唔換人 沙拿死全家

角細追到手軟

即場2.5S

安德1-0

拉傷左條鳩?

俾人和就好笑

15分鐘乜撚都冇 英超冠軍

場場踢到屎咁 原來排緊第1

真係賤種

會唔會粒蛋裂開

5.5細定大好

Klopp yc

轉數快收左皮?

高普黃牌

利鏝兩隊都係賤種黎 尋晚避到一隊今日都係忍唔住閪手買利狗

睇通告啦

有無ching知點解？

遲早1:1

領隊 yc 0.5b cashed

利，3連先c
快

應該同前鋒場波一樣

深盤又死

仲係3c

咁多人唔睇app通告 當左呢度cs

17號唔得...

利啲人咁矮 係咁斬高波都無用喎

全世界收皮

利個個？青年軍黎

嘩屌
咁都唔俾牌?

咪臭系 諗住上黎問兩問仲方便

唔換比利時妖鋒

南野救救我

西真係廢？
利單邊10c?

4c

屌等唔到5.5

救我 爆角

終於送C

破冰快刷

沙拿又甩波 屌你老母

重賤過曼。人地都兩球

屌你老母入唔入㗎

西布朗肯攻唔差既
守宜家得犯規

食撚左豬油咁

屌你沙拿

龍都唔中 食屎啦

一係就死守送角啦

沙拿廢到

989

痢今日D進攻得淡笑
又唔換人

比甲葡超 快半大呀

連c連c

今日仲有人話唔賭日假留力賭英超
點知英超仲閪過日假

咁撚廢 邊有咁高分 換人未啊

廢明奴最撚賤 全場唔見人

衰過上半場 20分鐘得一c

細波爽到

支持西布朗入一球好過啦

屌